［推上國際］白衫警員涉嫌威嚇中西區區議員葉錦龍：「睇住你屋企！」

死黑警咁想柒出國際等我地幫下你

推

既然係咁我地都要睇住呢位白衫屋企啦
禮上往來嘛

我都想睇下白衫警屋企

驚

睇過
白衫狗做得啲咩

俾我就同白衫狗講：睇撚住你老細陶X屋企先啦

up